[拒絕到黑社會地頭消費]文宣圖

見到有個post帶出既訊息唔錯 值得宣揚
於是整左張文宣圖
希望盡一盡綿力
以後會繼續努力整多啲文宣圖！！

如果大家覺得有用的話可以隨便spread出去
感激不盡

Reference:
[和理非]立即拒絕到黑社會地頭元朗，北角，荃灣消費

自推

[緊急分析]法！不！責！眾！

推